<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V2.1 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="EnerGeek Retro">
    <display-name lang="es">EnerGeek Retro</display-name>
    <icon src="https://i.imgur.com/PzEK6DI.png" />
    <url>http://www.compulms.com</url>
  </channel>
  <channel id="EnerGeek Fanpop">
    <display-name lang="es">EnerGeek Fanpop</display-name>
    <icon src="https://i.imgur.com/cbnBZRv.jpg" />
    <url>http://www.compulms.com</url>
  </channel>
  <channel id="Fanpop TV">
    <display-name lang="es">Fanpop TV</display-name>
    <icon src="https://i.imgur.com/cbnBZRv.jpg" />
    <url>http://www.compulms.com</url>
  </channel>
  <channel id="CCP Radio">
    <display-name lang="es">CCP Radio</display-name>
    <icon src="https://i.imgur.com/PzEK6DI.png" />
    <url>http://www.compulms.com</url>
  </channel>
  <channel id="EnerGeek 4">
    <display-name lang="es">EnerGeek 4</display-name>
    <icon src="https://i.imgur.com/PzEK6DI.png" />
    <url>http://www.compulms.com</url>
  </channel>
  <channel id="EnerGeek Radio TV">
    <display-name lang="es">EnerGeek Radio TV</display-name>
    <icon src="https://i.imgur.com/PzEK6DI.png" />
    <url>http://www.compulms.com</url>
  </channel>
  <programme start="20230822000000 -0400" stop="20230822003000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Trigun</title>
    <desc lang="es">Un planeta lejano, un futuro lejano... Este es el tiempo y el lugar donde transcurren las aventuras de Vash la Estampida, un solitario pistolero que se ha convertido en una leyenda viviente. Aunque siempre va armado, él nunca mata... ¡porque lucha por el amor y la justicia! Por desgracia, ciertos rumores dicen que lleva la destrucción allí por donde pasa. Se le considera responsable de la total desaparición de la ciudad llamada July, razón por la cual las autoridades han puesto precio a su cabeza. 60 mil millones de doble dólares</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/toraigan_trigun_trigun_1_the_60_000_000_000_man-790570388-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822003000 -0400" stop="20230822010000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Gantz</title>
    <desc lang="es">Kei Kurono es un estudiante rebelde que no le presta mucha importancia a su alrededor. Estando en el metro, se percata que un mendigo en estado de ebriedad se cae en los rieles, pero no va en su ayuda. En cambio, Masaru Kato, un amigo de la infancia de Kei, decide hacerlo. Kato reconoce a Kei, tras años de no haberse visto, y Kei no tiene otra opción que también ir para ayudarlo. Cuando logran salvar al mendigo, se dan cuenta que se acerca un tren sin saber que era un expreso y son atropellados. Instantes después, se encuentran los dos en una habitación, con una esfera negra llamada Gantz, en la que les informa que -sus vidas son controladas por él y tienen que asesinar a seres alienígenas para poder seguir viviendo-</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/gantsu_gantz_gantz_2nd_stage-977943677-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822010000 -0400" stop="20230822013000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">City Hunter</title>
    <desc lang="es">Ryo Saeba es un detective privado, un tanto salido pero muy profesional en su trabajo. Hace equipo con Kaori Makumura y juntos forman -City Hunter-. Para poder contratarlo, sólo hay que dejar un mensaje con las letras XYZ en el tablón de anuncios de la estación de Shinjuku y él se pondrá en contacto para resolver el caso. Ryo tiene por costumbre aceptar sólo casos de mujeres bonitas, lo cual le traerá más de un quebradero de cabeza</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/shiti_hanta_city_hunter_tv_series-956740625-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822013000 -0400" stop="20230822020000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Heat Guy J</title>
    <desc lang="es">En un futuro lejano, hay siete ciudades sobre un planeta. Cada una de ellas es independiente de las demás y forman países porque no hay más vida en el planeta aparte de las siete ciudades. La historia tiene lugar en una de las ciudades llamada Judo. Judo es una ciudad que flota artificialmente sobre el océano, de unos 30 km de diámetro. La torre administrativa de la ciudad está situada en el centro, con unos enormes rascacielos de viviendas alrededor. La zona sur de la ciudad son barrios bajos y en ellos tienen lugar la mayoría de los crímenes. Daisuke Aurora es el oficial de control de la seguridad de la ciudad. Su trabajo es anticiparse a los hechos y evitar que ocurran. A primera vista, parece una persona con un fuerte sentido de la justicia y humanidad, pero sin embargo él, en realidad, está luchando contra el crimen porque su padre, un político, fue asesinado por terroristas. Por suerte tiene un compañero, un robot llamado Jay (R-JAJA000106)</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/hito_gai_jei_heat_guy_j_tv_series-339854615-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822020000 -0400" stop="20230822043000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Sanchong Cine Chino</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822043000 -0400" stop="20230822070000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">K-Dramas</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822070000 -0400" stop="20230822083000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Energeek Music</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822083000 -0400" stop="20230822090000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">La Pequeña Lulu</title>
    <desc lang="es">Lulú es una chica que no teme a nada y que es capaz de enfrentarse a todo para conseguir lo que quiere, incluso desafiando a los chicos y ganándoles en su terreno</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822090000 -0400" stop="20230822093000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Conde Patula</title>
    <desc lang="es">El Conde Pátula, trata de escapar de su castillo transilvano, y siempre ve frustrados sus intentos en cada episodio</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/count_duckula-668133099-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822093000 -0400" stop="20230822100000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822100000 -0400" stop="20230822103000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Earthworm Jim</title>
    <desc lang="es">Las aventuras de Earthworm Jim, una lombriz que se ha convertido en un superheroe por un traje robotico espacial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/earthworm_jim-187145804-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822103000 -0400" stop="20230822110000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">El Chavo del Ocho</title>
    <desc lang="es">Trata sobre las vivencias de un grupo de personas que habitan en una vecindad mexicana donde su protagonista, el Chavo, lleva a cabo travesuras junto con sus amigos que ocasionan malentendidos y discusiones entre los mismos vecinos, por lo general de tono cómico</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822110000 -0400" stop="20230822113000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">El Chapulin Colorado</title>
    <desc lang="es">El Chapulín, con frecuencia, y por equivocación, atrapaba a las personas inocentes y dejaba ir a los criminales, causando situaciones graciosas. Sin embargo, al final todo se aclaraba (típicamente por otros o por algún accidente debido a sus errores) y los malos finalmente eran llevados a la cárcel, obteniendo el Chapulín todo el crédito de su captura, aunque no todos los episodios tenían un final agradable por factores de la trama</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/el_chapulin_colorado-834427314-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822113000 -0400" stop="20230822120000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822120000 -0400" stop="20230822123000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Astroboy</title>
    <desc lang="es">Uno de los mayores científicos de todos los tiempos decide construir un robot a imagen y semejanza de su hijo fallecido. Astro Boy, con idénticas características físicas humanas, nunca podrá llenar el vacío que siente su padre. Cuando el chico descubre que es un robot y que tiene poderes especiales se marchará de casa en busca de su propia identidad</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822123000 -0400" stop="20230822150000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">K-Dramas</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822150000 -0400" stop="20230822173000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Retro Play</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822173000 -0400" stop="20230822183000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Max Headroom</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822183000 -0400" stop="20230822190000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Gokinjo Monogatari</title>
    <desc lang="es">Kouda Mikako es estudiante en diseño, y sueña con convertirse en una diseñadora de moda con su propia marca de ropa. Vive al lado de su amigo de la infancia Yamaguchi Tsutomu, y pese a que siempre han sido cercanos desde pequeños, ambos comparten una platónica amistad. Cuando Tsutomu empieza a captar la atención de las chicas (ya que se parece a un famoso cantante), Mikako empezará a dudar cuáles son de verdad sus sentimientos por él. Tiene spin-off: Paradise Kiss</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/gokinjo_monogatari-870405943-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822190000 -0400" stop="20230822193000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Shaman King</title>
    <desc lang="es">Cuenta la historia, que cada 500 años se celebra en la tierra un Torneo en el cuál se elige a aquél que será el salvador del periodo de destrucción que asolará la tierra. Dicho salvador es aquel que será nombrado Shaman King, el Rey de los Shamanes. Yoh Asakura, descendiente de una poderosa familia de Shamanes, quiere convertirse en ese salvador. Para ello, se rodeará de sus amigos para conseguir llegar a la final del Torneo. Sin embargo, poderosos enemigos intentaran lograr el mismo objetivo, y para ello tendrán que luchar entre ellos por el título. Uno de ellos será el máximo enemigo de Yoh durante la aventura, que pretenderá convertirse en el Shaman King por todos los medios necesarios. Esa persona es Hao Asakura, cuyo único propósito que destruir a la raza humana y crear así un mundo habitado exclusivamente de Shamanes. Pero Yoh no permitirá tal cosa, y para conseguirlo, deberá derrotar a Hao a pesar de ser ni mas ni menos que su hermano gemelo. Comienza así la mayor batalla de la historia, donde quedará decidido el destino del mundo</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/shaman_king-136512014-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822193000 -0400" stop="20230822200000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Rave Master</title>
    <desc lang="es">Hace cincuenta años, hubo una gran guerra en la que el mundo se sumió en la oscuridad por un artefacto mágico llamado Dark Bring. Ahora, las fuerzas de la luz y la oscuridad se enfrentan en una batalla por el control del mundo: la organización Daemon Card controla el Dark Bring; Haru Glory, un joven de 16 años, es el portador del RAVE. Haru y sus compañeros recorren el mundo buscando los cuatro fragmentos de RAVE que faltan, para destruir el Dark Bring que traería de nuevo la oscuridad al mundo</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/rave_master_tv_series-156729518-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822200000 -0400" stop="20230822203000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">Ranma Saotome es un chico que sufre una peculiar maldición al caer en unos estanques malditos durante un entrenamiento de artes marciales. Desde aquel día, cuando se moja con agua fría se convierte en una guapa chica pelirroja, y al tener contacto con agua caliente vuelve a su estado original de chico</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/ranma_1_2_ranma_1_2-109855866-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822203000 -0400" stop="20230822210000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Pita Ten</title>
    <desc lang="es">Kotaro retoma su vida como un chico normal viviendo sólo con su padre, a causa de la muerte de su madre en accidente de tráfico, por lo que se ha visto forzado a asumir algunas de las tareas que solía hacer ella, como cocinar y limpiar. Pero lo que comienza como una mañana normal da un dramático giro en cuanto abre la puerta de la calle y se encuentra con Misha, enfundada en un voluminoso vestido y con la fea costumbre de gritar en vez de hablar. Kotaro intenta escapar, pero su nueva vecina es bastante persistente... esto es el comienzo del acoso de Misha a Kotaro. Y aunque ella es una estudiante de Escuela Secundaria Inferior, ha escogido a Kotaro como su víctima y lo persigue durante todo el día</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/pita_ten-528418329-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822210000 -0400" stop="20230822233000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Brawl</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822233000 -0400" stop="20230823020000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Ngen Lucha Libre</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823020000 -0400" stop="20230823043000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Sanchong Cine Chino</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823043000 -0400" stop="20230823070000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">K-Dramas</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823070000 -0400" stop="20230823083000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Energeek Music</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823083000 -0400" stop="20230823090000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">La Pequeña Lulu</title>
    <desc lang="es">Lulú es una chica que no teme a nada y que es capaz de enfrentarse a todo para conseguir lo que quiere, incluso desafiando a los chicos y ganándoles en su terreno</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823090000 -0400" stop="20230823093000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Conde Patula</title>
    <desc lang="es">El Conde Pátula, trata de escapar de su castillo transilvano, y siempre ve frustrados sus intentos en cada episodio</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/count_duckula-668133099-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823093000 -0400" stop="20230823100000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823100000 -0400" stop="20230823103000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Earthworm Jim</title>
    <desc lang="es">Las aventuras de Earthworm Jim, una lombriz que se ha convertido en un superheroe por un traje robotico espacial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/earthworm_jim-187145804-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823103000 -0400" stop="20230823110000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">El Chavo del Ocho</title>
    <desc lang="es">Trata sobre las vivencias de un grupo de personas que habitan en una vecindad mexicana donde su protagonista, el Chavo, lleva a cabo travesuras junto con sus amigos que ocasionan malentendidos y discusiones entre los mismos vecinos, por lo general de tono cómico</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823110000 -0400" stop="20230823113000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">El Chapulin Colorado</title>
    <desc lang="es">El Chapulín, con frecuencia, y por equivocación, atrapaba a las personas inocentes y dejaba ir a los criminales, causando situaciones graciosas. Sin embargo, al final todo se aclaraba (típicamente por otros o por algún accidente debido a sus errores) y los malos finalmente eran llevados a la cárcel, obteniendo el Chapulín todo el crédito de su captura, aunque no todos los episodios tenían un final agradable por factores de la trama</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/el_chapulin_colorado-834427314-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823113000 -0400" stop="20230823120000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823120000 -0400" stop="20230823123000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Astroboy</title>
    <desc lang="es">Uno de los mayores científicos de todos los tiempos decide construir un robot a imagen y semejanza de su hijo fallecido. Astro Boy, con idénticas características físicas humanas, nunca podrá llenar el vacío que siente su padre. Cuando el chico descubre que es un robot y que tiene poderes especiales se marchará de casa en busca de su propia identidad</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823123000 -0400" stop="20230823150000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">K-Dramas</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823150000 -0400" stop="20230823173000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Conejos Yoyos</title>
    <desc lang="es">Programa Geek. Esperamos traer muchos jojos, conejos y mas</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/conejos.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823173000 -0400" stop="20230823183000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Max Headroom</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823183000 -0400" stop="20230823190000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Gokinjo Monogatari</title>
    <desc lang="es">Kouda Mikako es estudiante en diseño, y sueña con convertirse en una diseñadora de moda con su propia marca de ropa. Vive al lado de su amigo de la infancia Yamaguchi Tsutomu, y pese a que siempre han sido cercanos desde pequeños, ambos comparten una platónica amistad. Cuando Tsutomu empieza a captar la atención de las chicas (ya que se parece a un famoso cantante), Mikako empezará a dudar cuáles son de verdad sus sentimientos por él. Tiene spin-off: Paradise Kiss</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/gokinjo_monogatari-870405943-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823190000 -0400" stop="20230823193000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Shaman King</title>
    <desc lang="es">Cuenta la historia, que cada 500 años se celebra en la tierra un Torneo en el cuál se elige a aquél que será el salvador del periodo de destrucción que asolará la tierra. Dicho salvador es aquel que será nombrado Shaman King, el Rey de los Shamanes. Yoh Asakura, descendiente de una poderosa familia de Shamanes, quiere convertirse en ese salvador. Para ello, se rodeará de sus amigos para conseguir llegar a la final del Torneo. Sin embargo, poderosos enemigos intentaran lograr el mismo objetivo, y para ello tendrán que luchar entre ellos por el título. Uno de ellos será el máximo enemigo de Yoh durante la aventura, que pretenderá convertirse en el Shaman King por todos los medios necesarios. Esa persona es Hao Asakura, cuyo único propósito que destruir a la raza humana y crear así un mundo habitado exclusivamente de Shamanes. Pero Yoh no permitirá tal cosa, y para conseguirlo, deberá derrotar a Hao a pesar de ser ni mas ni menos que su hermano gemelo. Comienza así la mayor batalla de la historia, donde quedará decidido el destino del mundo</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/shaman_king-136512014-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823193000 -0400" stop="20230823200000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Rave Master</title>
    <desc lang="es">Hace cincuenta años, hubo una gran guerra en la que el mundo se sumió en la oscuridad por un artefacto mágico llamado Dark Bring. Ahora, las fuerzas de la luz y la oscuridad se enfrentan en una batalla por el control del mundo: la organización Daemon Card controla el Dark Bring; Haru Glory, un joven de 16 años, es el portador del RAVE. Haru y sus compañeros recorren el mundo buscando los cuatro fragmentos de RAVE que faltan, para destruir el Dark Bring que traería de nuevo la oscuridad al mundo</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/rave_master_tv_series-156729518-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823200000 -0400" stop="20230823203000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">Ranma Saotome es un chico que sufre una peculiar maldición al caer en unos estanques malditos durante un entrenamiento de artes marciales. Desde aquel día, cuando se moja con agua fría se convierte en una guapa chica pelirroja, y al tener contacto con agua caliente vuelve a su estado original de chico</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/ranma_1_2_ranma_1_2-109855866-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823203000 -0400" stop="20230823210000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Pita Ten</title>
    <desc lang="es">Kotaro retoma su vida como un chico normal viviendo sólo con su padre, a causa de la muerte de su madre en accidente de tráfico, por lo que se ha visto forzado a asumir algunas de las tareas que solía hacer ella, como cocinar y limpiar. Pero lo que comienza como una mañana normal da un dramático giro en cuanto abre la puerta de la calle y se encuentra con Misha, enfundada en un voluminoso vestido y con la fea costumbre de gritar en vez de hablar. Kotaro intenta escapar, pero su nueva vecina es bastante persistente... esto es el comienzo del acoso de Misha a Kotaro. Y aunque ella es una estudiante de Escuela Secundaria Inferior, ha escogido a Kotaro como su víctima y lo persigue durante todo el día</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/pita_ten-528418329-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823210000 -0400" stop="20230823233000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Casetera TV</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823233000 -0400" stop="20230824000000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Energeek Music</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824000000 -0400" stop="20230824003000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Trigun</title>
    <desc lang="es">Un planeta lejano, un futuro lejano... Este es el tiempo y el lugar donde transcurren las aventuras de Vash la Estampida, un solitario pistolero que se ha convertido en una leyenda viviente. Aunque siempre va armado, él nunca mata... ¡porque lucha por el amor y la justicia! Por desgracia, ciertos rumores dicen que lleva la destrucción allí por donde pasa. Se le considera responsable de la total desaparición de la ciudad llamada July, razón por la cual las autoridades han puesto precio a su cabeza. 60 mil millones de doble dólares</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/toraigan_trigun_trigun_1_the_60_000_000_000_man-790570388-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824003000 -0400" stop="20230824010000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Gantz</title>
    <desc lang="es">Kei Kurono es un estudiante rebelde que no le presta mucha importancia a su alrededor. Estando en el metro, se percata que un mendigo en estado de ebriedad se cae en los rieles, pero no va en su ayuda. En cambio, Masaru Kato, un amigo de la infancia de Kei, decide hacerlo. Kato reconoce a Kei, tras años de no haberse visto, y Kei no tiene otra opción que también ir para ayudarlo. Cuando logran salvar al mendigo, se dan cuenta que se acerca un tren sin saber que era un expreso y son atropellados. Instantes después, se encuentran los dos en una habitación, con una esfera negra llamada Gantz, en la que les informa que -sus vidas son controladas por él y tienen que asesinar a seres alienígenas para poder seguir viviendo-</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/gantsu_gantz_gantz_2nd_stage-977943677-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824010000 -0400" stop="20230824013000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">City Hunter</title>
    <desc lang="es">Ryo Saeba es un detective privado, un tanto salido pero muy profesional en su trabajo. Hace equipo con Kaori Makumura y juntos forman -City Hunter-. Para poder contratarlo, sólo hay que dejar un mensaje con las letras XYZ en el tablón de anuncios de la estación de Shinjuku y él se pondrá en contacto para resolver el caso. Ryo tiene por costumbre aceptar sólo casos de mujeres bonitas, lo cual le traerá más de un quebradero de cabeza</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/shiti_hanta_city_hunter_tv_series-956740625-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824013000 -0400" stop="20230824020000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Heat Guy J</title>
    <desc lang="es">En un futuro lejano, hay siete ciudades sobre un planeta. Cada una de ellas es independiente de las demás y forman países porque no hay más vida en el planeta aparte de las siete ciudades. La historia tiene lugar en una de las ciudades llamada Judo. Judo es una ciudad que flota artificialmente sobre el océano, de unos 30 km de diámetro. La torre administrativa de la ciudad está situada en el centro, con unos enormes rascacielos de viviendas alrededor. La zona sur de la ciudad son barrios bajos y en ellos tienen lugar la mayoría de los crímenes. Daisuke Aurora es el oficial de control de la seguridad de la ciudad. Su trabajo es anticiparse a los hechos y evitar que ocurran. A primera vista, parece una persona con un fuerte sentido de la justicia y humanidad, pero sin embargo él, en realidad, está luchando contra el crimen porque su padre, un político, fue asesinado por terroristas. Por suerte tiene un compañero, un robot llamado Jay (R-JAJA000106)</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/hito_gai_jei_heat_guy_j_tv_series-339854615-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824020000 -0400" stop="20230824043000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Sanchong Cine Chino</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824043000 -0400" stop="20230824070000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">K-Dramas</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824070000 -0400" stop="20230824083000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Energeek Music</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824083000 -0400" stop="20230824090000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">La Pequeña Lulu</title>
    <desc lang="es">Lulú es una chica que no teme a nada y que es capaz de enfrentarse a todo para conseguir lo que quiere, incluso desafiando a los chicos y ganándoles en su terreno</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824090000 -0400" stop="20230824093000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Conde Patula</title>
    <desc lang="es">El Conde Pátula, trata de escapar de su castillo transilvano, y siempre ve frustrados sus intentos en cada episodio</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/count_duckula-668133099-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824093000 -0400" stop="20230824100000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824100000 -0400" stop="20230824103000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Earthworm Jim</title>
    <desc lang="es">Las aventuras de Earthworm Jim, una lombriz que se ha convertido en un superheroe por un traje robotico espacial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/earthworm_jim-187145804-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824103000 -0400" stop="20230824110000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">El Chavo del Ocho</title>
    <desc lang="es">Trata sobre las vivencias de un grupo de personas que habitan en una vecindad mexicana donde su protagonista, el Chavo, lleva a cabo travesuras junto con sus amigos que ocasionan malentendidos y discusiones entre los mismos vecinos, por lo general de tono cómico</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824110000 -0400" stop="20230824113000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">El Chapulin Colorado</title>
    <desc lang="es">El Chapulín, con frecuencia, y por equivocación, atrapaba a las personas inocentes y dejaba ir a los criminales, causando situaciones graciosas. Sin embargo, al final todo se aclaraba (típicamente por otros o por algún accidente debido a sus errores) y los malos finalmente eran llevados a la cárcel, obteniendo el Chapulín todo el crédito de su captura, aunque no todos los episodios tenían un final agradable por factores de la trama</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/el_chapulin_colorado-834427314-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824113000 -0400" stop="20230824120000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824120000 -0400" stop="20230824123000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Astroboy</title>
    <desc lang="es">Uno de los mayores científicos de todos los tiempos decide construir un robot a imagen y semejanza de su hijo fallecido. Astro Boy, con idénticas características físicas humanas, nunca podrá llenar el vacío que siente su padre. Cuando el chico descubre que es un robot y que tiene poderes especiales se marchará de casa en busca de su propia identidad</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824123000 -0400" stop="20230824150000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">K-Dramas</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824150000 -0400" stop="20230824173000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Rincon Musiking</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824173000 -0400" stop="20230824183000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Max Headroom</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824183000 -0400" stop="20230824190000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Gokinjo Monogatari</title>
    <desc lang="es">Kouda Mikako es estudiante en diseño, y sueña con convertirse en una diseñadora de moda con su propia marca de ropa. Vive al lado de su amigo de la infancia Yamaguchi Tsutomu, y pese a que siempre han sido cercanos desde pequeños, ambos comparten una platónica amistad. Cuando Tsutomu empieza a captar la atención de las chicas (ya que se parece a un famoso cantante), Mikako empezará a dudar cuáles son de verdad sus sentimientos por él. Tiene spin-off: Paradise Kiss</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/gokinjo_monogatari-870405943-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824190000 -0400" stop="20230824193000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Shaman King</title>
    <desc lang="es">Cuenta la historia, que cada 500 años se celebra en la tierra un Torneo en el cuál se elige a aquél que será el salvador del periodo de destrucción que asolará la tierra. Dicho salvador es aquel que será nombrado Shaman King, el Rey de los Shamanes. Yoh Asakura, descendiente de una poderosa familia de Shamanes, quiere convertirse en ese salvador. Para ello, se rodeará de sus amigos para conseguir llegar a la final del Torneo. Sin embargo, poderosos enemigos intentaran lograr el mismo objetivo, y para ello tendrán que luchar entre ellos por el título. Uno de ellos será el máximo enemigo de Yoh durante la aventura, que pretenderá convertirse en el Shaman King por todos los medios necesarios. Esa persona es Hao Asakura, cuyo único propósito que destruir a la raza humana y crear así un mundo habitado exclusivamente de Shamanes. Pero Yoh no permitirá tal cosa, y para conseguirlo, deberá derrotar a Hao a pesar de ser ni mas ni menos que su hermano gemelo. Comienza así la mayor batalla de la historia, donde quedará decidido el destino del mundo</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/shaman_king-136512014-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824193000 -0400" stop="20230824200000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Rave Master</title>
    <desc lang="es">Hace cincuenta años, hubo una gran guerra en la que el mundo se sumió en la oscuridad por un artefacto mágico llamado Dark Bring. Ahora, las fuerzas de la luz y la oscuridad se enfrentan en una batalla por el control del mundo: la organización Daemon Card controla el Dark Bring; Haru Glory, un joven de 16 años, es el portador del RAVE. Haru y sus compañeros recorren el mundo buscando los cuatro fragmentos de RAVE que faltan, para destruir el Dark Bring que traería de nuevo la oscuridad al mundo</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/rave_master_tv_series-156729518-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824200000 -0400" stop="20230824203000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">Ranma Saotome es un chico que sufre una peculiar maldición al caer en unos estanques malditos durante un entrenamiento de artes marciales. Desde aquel día, cuando se moja con agua fría se convierte en una guapa chica pelirroja, y al tener contacto con agua caliente vuelve a su estado original de chico</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/ranma_1_2_ranma_1_2-109855866-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824203000 -0400" stop="20230824210000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Pita Ten</title>
    <desc lang="es">Kotaro retoma su vida como un chico normal viviendo sólo con su padre, a causa de la muerte de su madre en accidente de tráfico, por lo que se ha visto forzado a asumir algunas de las tareas que solía hacer ella, como cocinar y limpiar. Pero lo que comienza como una mañana normal da un dramático giro en cuanto abre la puerta de la calle y se encuentra con Misha, enfundada en un voluminoso vestido y con la fea costumbre de gritar en vez de hablar. Kotaro intenta escapar, pero su nueva vecina es bastante persistente... esto es el comienzo del acoso de Misha a Kotaro. Y aunque ella es una estudiante de Escuela Secundaria Inferior, ha escogido a Kotaro como su víctima y lo persigue durante todo el día</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/pita_ten-528418329-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824210000 -0400" stop="20230824233000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Taberna Ñoña</title>
    <desc lang="es">El único lugar donde donde la parranda y la cultura geek se unen. Rellena tu jarra con el trago que quieras mientras discutimos de videojuegos, comics, anime,manga y todo aquello que te apasiona y amas</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/taberna.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824233000 -0400" stop="20230825000000 -0400" channel="EnerGeek Retro">
    <title lang="es">Energeek Music</title>
    <desc lang="es">Energeek Tu Energia Fan</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822000000 -0400" stop="20230822003000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Eriko, La Idol Legendaria</title>
    <desc lang="es">Eriko es una joven con un don natural para la canción. Hija única de un famoso productor de música y una cantante, la muerte de sus padres supondrá un duro revés para la joven. Conseguir ser alguien en la música puede llegar a ser una odisea, sobre todo cuando tu tío (y única familia) es todo un déspota. Podrá nuestra protagonista superar todas las barreras?</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/idol_densetsu_eriko_legendary_idol_eriko_tv_series-566248120-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822003000 -0400" stop="20230822010000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Nadia y el Secreto de la Piedra Azul</title>
    <desc lang="es">La revolución industrial ha terminado y el mundo está siendo consumido por una nueva tecnología y nuevas máquinas. Un joven científico, Jean, ve a una guapísima chica de color mientras se encuentra en Francia, la sigue y termina metiéndose en problemas. Mientras tanto, una mujer y sus dos matones están tras el amuleto de la chica, llamado Piedra Azul. La chica, Nadia, escapa con Jean. De esta forma, los dos intentarán evitar que los malvados se apoderen del amuleto, los cuales están dirigidos por un hombre llamado Gargoyle, que quiere el amuleto de Nadia para causar una catástrofe mundial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/fushigi_no_umi_no_nadia_nadia_the_secret_of_the_blue_water_tv_series-486246707-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822010000 -0400" stop="20230822013000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Karekano</title>
    <desc lang="es">La historia trata de una chica llamada Yukino Miyazawa, que desde pequeña quiere ser la mejor en la escuela para que todos la admiren. Pero cuando entra al instituto se topa con una competencia, Sôichirô Arima, quien de inmediato se convierte en el centro de admiración de todos, en especial de las féminas, por su atractivo, gentileza e inteligencia, quedando Yukino relegada al segundo plano, lo que no la deja muy contenta, deseando así derrotarlo para volver a ser la número uno. Pero después de muchas circunstancias se da cuenta de que no es precisamente odio lo que siente por él y poco a poco ella va descubriendo su mundo interior y en ese camino también el de Arima</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/kareshi_kanojo_no_jijo_circumstances_of_a_boyfriend_and_girlfriend_karekano_tv_series-685319124-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822013000 -0400" stop="20230822020000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Cowboy Bebop</title>
    <desc lang="es">Un vago y un expolicía encabezan a un grupo de cazadores de recompensas a encontrar a un terrorista que detonó una bomba</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822020000 -0400" stop="20230822023000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Samurai X</title>
    <desc lang="es">A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822023000 -0400" stop="20230822030000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822030000 -0400" stop="20230822033000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Fullmetal Panic Fumoffu</title>
  </programme>
  <programme start="20230822033000 -0400" stop="20230822040000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822040000 -0400" stop="20230822043000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230822043000 -0400" stop="20230822050000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822050000 -0400" stop="20230822070000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822070000 -0400" stop="20230822073000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Mundo de Beakman</title>
    <desc lang="es">Beakman es un científico excéntrico que hace experimentos cómicos y demostraciones, a veces a petición escrita de los televidentes, para ilustrar los conceptos básicos de la ciencia, como la densidad o la electricidad</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/beakman_s_world_tv_series-858097885-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822073000 -0400" stop="20230822080000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Pepper Ann</title>
    <desc lang="es">Las vivencias de Pepper Ann Pearson, una niña de doce años. Los mejores amigos de Pepper Ann son milo y Nicky. La joven suele recibir el asesoramiento de su conciencia y de su madre</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822080000 -0400" stop="20230822083000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822083000 -0400" stop="20230822090000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822090000 -0400" stop="20230822093000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822093000 -0400" stop="20230822100000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822100000 -0400" stop="20230822120000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822120000 -0400" stop="20230822123000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822123000 -0400" stop="20230822130000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230822130000 -0400" stop="20230822133000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822133000 -0400" stop="20230822140000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230822140000 -0400" stop="20230822160000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822160000 -0400" stop="20230822163000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822163000 -0400" stop="20230822170000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822170000 -0400" stop="20230822173000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822173000 -0400" stop="20230822180000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822180000 -0400" stop="20230822183000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822183000 -0400" stop="20230822190000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Almendrita</title>
    <desc lang="es">Mia recibe un libro que contiene el cuento de Pulgarcita. Al leerlo, encoge de tamaño y es transportada al mundo del cuento, lo que le hará vivir numerosas aventuras en busca de la forma de regresas a su tamaño real, y a su hogar</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/oyayubi_hime_monogatari-621481843-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822190000 -0400" stop="20230822193000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822193000 -0400" stop="20230822200000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230822200000 -0400" stop="20230822203000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230822203000 -0400" stop="20230822210000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822210000 -0400" stop="20230822213000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Lizzie McGuire</title>
    <desc lang="es">Lizzie, una niña de 13 años, se está intentando hacer un hueco en su entorno y, como el resto de las chicas de su edad, sobrevivir en una etapa llena de cambios importantes. Sus íntimos amigos, Miranda y Gordo, le ayudarán a superar los problemas típicos de su edad aunque, a veces, sea ella la que tenga que ayudarles. El chico que le gusta, que sus padres no sean lo suficientemente “enrollados” como los de sus amigas, los estudios, soportar a su hermano pequeño o ser popular en el colegio, son algunos de los problemas diarios a los que Lizzie debe enfrentarse</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822213000 -0400" stop="20230822220000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Blossom</title>
    <desc lang="es">Blossom es una adolescente de quince años que vive con su padre Nick y sus dos hermanos, Anthony y Joey. Su madre ha abandonado a la familia Russo y todos deben lidiar con su ausencia, algo que no es fácil ya que Nick es músico profesional y apenas tiene tiempo para estar en casa</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822220000 -0400" stop="20230823000000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823000000 -0400" stop="20230823003000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Eriko, La Idol Legendaria</title>
    <desc lang="es">Eriko es una joven con un don natural para la canción. Hija única de un famoso productor de música y una cantante, la muerte de sus padres supondrá un duro revés para la joven. Conseguir ser alguien en la música puede llegar a ser una odisea, sobre todo cuando tu tío (y única familia) es todo un déspota. Podrá nuestra protagonista superar todas las barreras?</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/idol_densetsu_eriko_legendary_idol_eriko_tv_series-566248120-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823003000 -0400" stop="20230823010000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Nadia y el Secreto de la Piedra Azul</title>
    <desc lang="es">La revolución industrial ha terminado y el mundo está siendo consumido por una nueva tecnología y nuevas máquinas. Un joven científico, Jean, ve a una guapísima chica de color mientras se encuentra en Francia, la sigue y termina metiéndose en problemas. Mientras tanto, una mujer y sus dos matones están tras el amuleto de la chica, llamado Piedra Azul. La chica, Nadia, escapa con Jean. De esta forma, los dos intentarán evitar que los malvados se apoderen del amuleto, los cuales están dirigidos por un hombre llamado Gargoyle, que quiere el amuleto de Nadia para causar una catástrofe mundial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/fushigi_no_umi_no_nadia_nadia_the_secret_of_the_blue_water_tv_series-486246707-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823010000 -0400" stop="20230823013000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Karekano</title>
    <desc lang="es">La historia trata de una chica llamada Yukino Miyazawa, que desde pequeña quiere ser la mejor en la escuela para que todos la admiren. Pero cuando entra al instituto se topa con una competencia, Sôichirô Arima, quien de inmediato se convierte en el centro de admiración de todos, en especial de las féminas, por su atractivo, gentileza e inteligencia, quedando Yukino relegada al segundo plano, lo que no la deja muy contenta, deseando así derrotarlo para volver a ser la número uno. Pero después de muchas circunstancias se da cuenta de que no es precisamente odio lo que siente por él y poco a poco ella va descubriendo su mundo interior y en ese camino también el de Arima</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/kareshi_kanojo_no_jijo_circumstances_of_a_boyfriend_and_girlfriend_karekano_tv_series-685319124-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823013000 -0400" stop="20230823020000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Cowboy Bebop</title>
    <desc lang="es">Un vago y un expolicía encabezan a un grupo de cazadores de recompensas a encontrar a un terrorista que detonó una bomba</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823020000 -0400" stop="20230823023000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Samurai X</title>
    <desc lang="es">A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823023000 -0400" stop="20230823030000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823030000 -0400" stop="20230823033000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Fullmetal Panic Fumoffu</title>
  </programme>
  <programme start="20230823033000 -0400" stop="20230823040000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823040000 -0400" stop="20230823043000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230823043000 -0400" stop="20230823050000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823050000 -0400" stop="20230823070000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823070000 -0400" stop="20230823073000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Mundo de Beakman</title>
    <desc lang="es">Beakman es un científico excéntrico que hace experimentos cómicos y demostraciones, a veces a petición escrita de los televidentes, para ilustrar los conceptos básicos de la ciencia, como la densidad o la electricidad</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/beakman_s_world_tv_series-858097885-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823073000 -0400" stop="20230823080000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Pepper Ann</title>
    <desc lang="es">Las vivencias de Pepper Ann Pearson, una niña de doce años. Los mejores amigos de Pepper Ann son milo y Nicky. La joven suele recibir el asesoramiento de su conciencia y de su madre</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823080000 -0400" stop="20230823083000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823083000 -0400" stop="20230823090000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823090000 -0400" stop="20230823093000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823093000 -0400" stop="20230823100000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823100000 -0400" stop="20230823120000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823120000 -0400" stop="20230823123000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823123000 -0400" stop="20230823130000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230823130000 -0400" stop="20230823133000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823133000 -0400" stop="20230823140000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230823140000 -0400" stop="20230823160000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823160000 -0400" stop="20230823163000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823163000 -0400" stop="20230823170000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823170000 -0400" stop="20230823173000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823173000 -0400" stop="20230823180000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823180000 -0400" stop="20230823183000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823183000 -0400" stop="20230823190000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Almendrita</title>
    <desc lang="es">Mia recibe un libro que contiene el cuento de Pulgarcita. Al leerlo, encoge de tamaño y es transportada al mundo del cuento, lo que le hará vivir numerosas aventuras en busca de la forma de regresas a su tamaño real, y a su hogar</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/oyayubi_hime_monogatari-621481843-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823190000 -0400" stop="20230823193000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823193000 -0400" stop="20230823200000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230823200000 -0400" stop="20230823203000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230823203000 -0400" stop="20230823210000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823210000 -0400" stop="20230823213000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Lizzie McGuire</title>
    <desc lang="es">Lizzie, una niña de 13 años, se está intentando hacer un hueco en su entorno y, como el resto de las chicas de su edad, sobrevivir en una etapa llena de cambios importantes. Sus íntimos amigos, Miranda y Gordo, le ayudarán a superar los problemas típicos de su edad aunque, a veces, sea ella la que tenga que ayudarles. El chico que le gusta, que sus padres no sean lo suficientemente “enrollados” como los de sus amigas, los estudios, soportar a su hermano pequeño o ser popular en el colegio, son algunos de los problemas diarios a los que Lizzie debe enfrentarse</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823213000 -0400" stop="20230823220000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Blossom</title>
    <desc lang="es">Blossom es una adolescente de quince años que vive con su padre Nick y sus dos hermanos, Anthony y Joey. Su madre ha abandonado a la familia Russo y todos deben lidiar con su ausencia, algo que no es fácil ya que Nick es músico profesional y apenas tiene tiempo para estar en casa</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823220000 -0400" stop="20230824000000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824000000 -0400" stop="20230824003000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Eriko, La Idol Legendaria</title>
    <desc lang="es">Eriko es una joven con un don natural para la canción. Hija única de un famoso productor de música y una cantante, la muerte de sus padres supondrá un duro revés para la joven. Conseguir ser alguien en la música puede llegar a ser una odisea, sobre todo cuando tu tío (y única familia) es todo un déspota. Podrá nuestra protagonista superar todas las barreras?</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/idol_densetsu_eriko_legendary_idol_eriko_tv_series-566248120-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824003000 -0400" stop="20230824010000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Nadia y el Secreto de la Piedra Azul</title>
    <desc lang="es">La revolución industrial ha terminado y el mundo está siendo consumido por una nueva tecnología y nuevas máquinas. Un joven científico, Jean, ve a una guapísima chica de color mientras se encuentra en Francia, la sigue y termina metiéndose en problemas. Mientras tanto, una mujer y sus dos matones están tras el amuleto de la chica, llamado Piedra Azul. La chica, Nadia, escapa con Jean. De esta forma, los dos intentarán evitar que los malvados se apoderen del amuleto, los cuales están dirigidos por un hombre llamado Gargoyle, que quiere el amuleto de Nadia para causar una catástrofe mundial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/fushigi_no_umi_no_nadia_nadia_the_secret_of_the_blue_water_tv_series-486246707-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824010000 -0400" stop="20230824013000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Karekano</title>
    <desc lang="es">La historia trata de una chica llamada Yukino Miyazawa, que desde pequeña quiere ser la mejor en la escuela para que todos la admiren. Pero cuando entra al instituto se topa con una competencia, Sôichirô Arima, quien de inmediato se convierte en el centro de admiración de todos, en especial de las féminas, por su atractivo, gentileza e inteligencia, quedando Yukino relegada al segundo plano, lo que no la deja muy contenta, deseando así derrotarlo para volver a ser la número uno. Pero después de muchas circunstancias se da cuenta de que no es precisamente odio lo que siente por él y poco a poco ella va descubriendo su mundo interior y en ese camino también el de Arima</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/kareshi_kanojo_no_jijo_circumstances_of_a_boyfriend_and_girlfriend_karekano_tv_series-685319124-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824013000 -0400" stop="20230824020000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Cowboy Bebop</title>
    <desc lang="es">Un vago y un expolicía encabezan a un grupo de cazadores de recompensas a encontrar a un terrorista que detonó una bomba</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824020000 -0400" stop="20230824023000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Samurai X</title>
    <desc lang="es">A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824023000 -0400" stop="20230824030000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824030000 -0400" stop="20230824033000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Fullmetal Panic Fumoffu</title>
  </programme>
  <programme start="20230824033000 -0400" stop="20230824040000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824040000 -0400" stop="20230824043000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230824043000 -0400" stop="20230824050000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824050000 -0400" stop="20230824070000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824070000 -0400" stop="20230824073000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Mundo de Beakman</title>
    <desc lang="es">Beakman es un científico excéntrico que hace experimentos cómicos y demostraciones, a veces a petición escrita de los televidentes, para ilustrar los conceptos básicos de la ciencia, como la densidad o la electricidad</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/beakman_s_world_tv_series-858097885-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824073000 -0400" stop="20230824080000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Pepper Ann</title>
    <desc lang="es">Las vivencias de Pepper Ann Pearson, una niña de doce años. Los mejores amigos de Pepper Ann son milo y Nicky. La joven suele recibir el asesoramiento de su conciencia y de su madre</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824080000 -0400" stop="20230824083000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824083000 -0400" stop="20230824090000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824090000 -0400" stop="20230824093000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824093000 -0400" stop="20230824100000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824100000 -0400" stop="20230824120000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824120000 -0400" stop="20230824123000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824123000 -0400" stop="20230824130000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230824130000 -0400" stop="20230824133000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824133000 -0400" stop="20230824140000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230824140000 -0400" stop="20230824160000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824160000 -0400" stop="20230824163000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824163000 -0400" stop="20230824170000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824170000 -0400" stop="20230824173000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824173000 -0400" stop="20230824180000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824180000 -0400" stop="20230824183000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824183000 -0400" stop="20230824190000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Almendrita</title>
    <desc lang="es">Mia recibe un libro que contiene el cuento de Pulgarcita. Al leerlo, encoge de tamaño y es transportada al mundo del cuento, lo que le hará vivir numerosas aventuras en busca de la forma de regresas a su tamaño real, y a su hogar</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/oyayubi_hime_monogatari-621481843-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824190000 -0400" stop="20230824193000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824193000 -0400" stop="20230824200000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230824200000 -0400" stop="20230824203000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230824203000 -0400" stop="20230824210000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824210000 -0400" stop="20230824213000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Lizzie McGuire</title>
    <desc lang="es">Lizzie, una niña de 13 años, se está intentando hacer un hueco en su entorno y, como el resto de las chicas de su edad, sobrevivir en una etapa llena de cambios importantes. Sus íntimos amigos, Miranda y Gordo, le ayudarán a superar los problemas típicos de su edad aunque, a veces, sea ella la que tenga que ayudarles. El chico que le gusta, que sus padres no sean lo suficientemente “enrollados” como los de sus amigas, los estudios, soportar a su hermano pequeño o ser popular en el colegio, son algunos de los problemas diarios a los que Lizzie debe enfrentarse</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824213000 -0400" stop="20230824220000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Blossom</title>
    <desc lang="es">Blossom es una adolescente de quince años que vive con su padre Nick y sus dos hermanos, Anthony y Joey. Su madre ha abandonado a la familia Russo y todos deben lidiar con su ausencia, algo que no es fácil ya que Nick es músico profesional y apenas tiene tiempo para estar en casa</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824220000 -0400" stop="20230825000000 -0400" channel="EnerGeek Fanpop">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822000000 -0400" stop="20230822003000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Eriko, La Idol Legendaria</title>
    <desc lang="es">Eriko es una joven con un don natural para la canción. Hija única de un famoso productor de música y una cantante, la muerte de sus padres supondrá un duro revés para la joven. Conseguir ser alguien en la música puede llegar a ser una odisea, sobre todo cuando tu tío (y única familia) es todo un déspota. Podrá nuestra protagonista superar todas las barreras?</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/idol_densetsu_eriko_legendary_idol_eriko_tv_series-566248120-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822003000 -0400" stop="20230822010000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Nadia y el Secreto de la Piedra Azul</title>
    <desc lang="es">La revolución industrial ha terminado y el mundo está siendo consumido por una nueva tecnología y nuevas máquinas. Un joven científico, Jean, ve a una guapísima chica de color mientras se encuentra en Francia, la sigue y termina metiéndose en problemas. Mientras tanto, una mujer y sus dos matones están tras el amuleto de la chica, llamado Piedra Azul. La chica, Nadia, escapa con Jean. De esta forma, los dos intentarán evitar que los malvados se apoderen del amuleto, los cuales están dirigidos por un hombre llamado Gargoyle, que quiere el amuleto de Nadia para causar una catástrofe mundial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/fushigi_no_umi_no_nadia_nadia_the_secret_of_the_blue_water_tv_series-486246707-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822010000 -0400" stop="20230822013000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Karekano</title>
    <desc lang="es">La historia trata de una chica llamada Yukino Miyazawa, que desde pequeña quiere ser la mejor en la escuela para que todos la admiren. Pero cuando entra al instituto se topa con una competencia, Sôichirô Arima, quien de inmediato se convierte en el centro de admiración de todos, en especial de las féminas, por su atractivo, gentileza e inteligencia, quedando Yukino relegada al segundo plano, lo que no la deja muy contenta, deseando así derrotarlo para volver a ser la número uno. Pero después de muchas circunstancias se da cuenta de que no es precisamente odio lo que siente por él y poco a poco ella va descubriendo su mundo interior y en ese camino también el de Arima</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/kareshi_kanojo_no_jijo_circumstances_of_a_boyfriend_and_girlfriend_karekano_tv_series-685319124-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822013000 -0400" stop="20230822020000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Cowboy Bebop</title>
    <desc lang="es">Un vago y un expolicía encabezan a un grupo de cazadores de recompensas a encontrar a un terrorista que detonó una bomba</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822020000 -0400" stop="20230822023000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Samurai X</title>
    <desc lang="es">A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822023000 -0400" stop="20230822030000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822030000 -0400" stop="20230822033000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Fullmetal Panic Fumoffu</title>
  </programme>
  <programme start="20230822033000 -0400" stop="20230822040000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822040000 -0400" stop="20230822043000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230822043000 -0400" stop="20230822050000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822050000 -0400" stop="20230822070000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822070000 -0400" stop="20230822073000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Mundo de Beakman</title>
    <desc lang="es">Beakman es un científico excéntrico que hace experimentos cómicos y demostraciones, a veces a petición escrita de los televidentes, para ilustrar los conceptos básicos de la ciencia, como la densidad o la electricidad</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/beakman_s_world_tv_series-858097885-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822073000 -0400" stop="20230822080000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Pepper Ann</title>
    <desc lang="es">Las vivencias de Pepper Ann Pearson, una niña de doce años. Los mejores amigos de Pepper Ann son milo y Nicky. La joven suele recibir el asesoramiento de su conciencia y de su madre</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822080000 -0400" stop="20230822083000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822083000 -0400" stop="20230822090000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822090000 -0400" stop="20230822093000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822093000 -0400" stop="20230822100000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822100000 -0400" stop="20230822120000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822120000 -0400" stop="20230822123000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822123000 -0400" stop="20230822130000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230822130000 -0400" stop="20230822133000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822133000 -0400" stop="20230822140000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230822140000 -0400" stop="20230822160000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822160000 -0400" stop="20230822163000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822163000 -0400" stop="20230822170000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822170000 -0400" stop="20230822173000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822173000 -0400" stop="20230822180000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822180000 -0400" stop="20230822183000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822183000 -0400" stop="20230822190000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Almendrita</title>
    <desc lang="es">Mia recibe un libro que contiene el cuento de Pulgarcita. Al leerlo, encoge de tamaño y es transportada al mundo del cuento, lo que le hará vivir numerosas aventuras en busca de la forma de regresas a su tamaño real, y a su hogar</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/oyayubi_hime_monogatari-621481843-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822190000 -0400" stop="20230822193000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822193000 -0400" stop="20230822200000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230822200000 -0400" stop="20230822203000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230822203000 -0400" stop="20230822210000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230822210000 -0400" stop="20230822213000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Lizzie McGuire</title>
    <desc lang="es">Lizzie, una niña de 13 años, se está intentando hacer un hueco en su entorno y, como el resto de las chicas de su edad, sobrevivir en una etapa llena de cambios importantes. Sus íntimos amigos, Miranda y Gordo, le ayudarán a superar los problemas típicos de su edad aunque, a veces, sea ella la que tenga que ayudarles. El chico que le gusta, que sus padres no sean lo suficientemente “enrollados” como los de sus amigas, los estudios, soportar a su hermano pequeño o ser popular en el colegio, son algunos de los problemas diarios a los que Lizzie debe enfrentarse</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822213000 -0400" stop="20230822220000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Blossom</title>
    <desc lang="es">Blossom es una adolescente de quince años que vive con su padre Nick y sus dos hermanos, Anthony y Joey. Su madre ha abandonado a la familia Russo y todos deben lidiar con su ausencia, algo que no es fácil ya que Nick es músico profesional y apenas tiene tiempo para estar en casa</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822220000 -0400" stop="20230823000000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823000000 -0400" stop="20230823003000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Eriko, La Idol Legendaria</title>
    <desc lang="es">Eriko es una joven con un don natural para la canción. Hija única de un famoso productor de música y una cantante, la muerte de sus padres supondrá un duro revés para la joven. Conseguir ser alguien en la música puede llegar a ser una odisea, sobre todo cuando tu tío (y única familia) es todo un déspota. Podrá nuestra protagonista superar todas las barreras?</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/idol_densetsu_eriko_legendary_idol_eriko_tv_series-566248120-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823003000 -0400" stop="20230823010000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Nadia y el Secreto de la Piedra Azul</title>
    <desc lang="es">La revolución industrial ha terminado y el mundo está siendo consumido por una nueva tecnología y nuevas máquinas. Un joven científico, Jean, ve a una guapísima chica de color mientras se encuentra en Francia, la sigue y termina metiéndose en problemas. Mientras tanto, una mujer y sus dos matones están tras el amuleto de la chica, llamado Piedra Azul. La chica, Nadia, escapa con Jean. De esta forma, los dos intentarán evitar que los malvados se apoderen del amuleto, los cuales están dirigidos por un hombre llamado Gargoyle, que quiere el amuleto de Nadia para causar una catástrofe mundial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/fushigi_no_umi_no_nadia_nadia_the_secret_of_the_blue_water_tv_series-486246707-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823010000 -0400" stop="20230823013000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Karekano</title>
    <desc lang="es">La historia trata de una chica llamada Yukino Miyazawa, que desde pequeña quiere ser la mejor en la escuela para que todos la admiren. Pero cuando entra al instituto se topa con una competencia, Sôichirô Arima, quien de inmediato se convierte en el centro de admiración de todos, en especial de las féminas, por su atractivo, gentileza e inteligencia, quedando Yukino relegada al segundo plano, lo que no la deja muy contenta, deseando así derrotarlo para volver a ser la número uno. Pero después de muchas circunstancias se da cuenta de que no es precisamente odio lo que siente por él y poco a poco ella va descubriendo su mundo interior y en ese camino también el de Arima</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/kareshi_kanojo_no_jijo_circumstances_of_a_boyfriend_and_girlfriend_karekano_tv_series-685319124-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823013000 -0400" stop="20230823020000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Cowboy Bebop</title>
    <desc lang="es">Un vago y un expolicía encabezan a un grupo de cazadores de recompensas a encontrar a un terrorista que detonó una bomba</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823020000 -0400" stop="20230823023000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Samurai X</title>
    <desc lang="es">A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823023000 -0400" stop="20230823030000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823030000 -0400" stop="20230823033000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Fullmetal Panic Fumoffu</title>
  </programme>
  <programme start="20230823033000 -0400" stop="20230823040000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823040000 -0400" stop="20230823043000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230823043000 -0400" stop="20230823050000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823050000 -0400" stop="20230823070000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823070000 -0400" stop="20230823073000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Mundo de Beakman</title>
    <desc lang="es">Beakman es un científico excéntrico que hace experimentos cómicos y demostraciones, a veces a petición escrita de los televidentes, para ilustrar los conceptos básicos de la ciencia, como la densidad o la electricidad</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/beakman_s_world_tv_series-858097885-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823073000 -0400" stop="20230823080000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Pepper Ann</title>
    <desc lang="es">Las vivencias de Pepper Ann Pearson, una niña de doce años. Los mejores amigos de Pepper Ann son milo y Nicky. La joven suele recibir el asesoramiento de su conciencia y de su madre</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823080000 -0400" stop="20230823083000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823083000 -0400" stop="20230823090000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823090000 -0400" stop="20230823093000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823093000 -0400" stop="20230823100000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823100000 -0400" stop="20230823120000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823120000 -0400" stop="20230823123000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823123000 -0400" stop="20230823130000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230823130000 -0400" stop="20230823133000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823133000 -0400" stop="20230823140000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230823140000 -0400" stop="20230823160000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823160000 -0400" stop="20230823163000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823163000 -0400" stop="20230823170000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823170000 -0400" stop="20230823173000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823173000 -0400" stop="20230823180000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823180000 -0400" stop="20230823183000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823183000 -0400" stop="20230823190000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Almendrita</title>
    <desc lang="es">Mia recibe un libro que contiene el cuento de Pulgarcita. Al leerlo, encoge de tamaño y es transportada al mundo del cuento, lo que le hará vivir numerosas aventuras en busca de la forma de regresas a su tamaño real, y a su hogar</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/oyayubi_hime_monogatari-621481843-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823190000 -0400" stop="20230823193000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823193000 -0400" stop="20230823200000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230823200000 -0400" stop="20230823203000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230823203000 -0400" stop="20230823210000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230823210000 -0400" stop="20230823213000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Lizzie McGuire</title>
    <desc lang="es">Lizzie, una niña de 13 años, se está intentando hacer un hueco en su entorno y, como el resto de las chicas de su edad, sobrevivir en una etapa llena de cambios importantes. Sus íntimos amigos, Miranda y Gordo, le ayudarán a superar los problemas típicos de su edad aunque, a veces, sea ella la que tenga que ayudarles. El chico que le gusta, que sus padres no sean lo suficientemente “enrollados” como los de sus amigas, los estudios, soportar a su hermano pequeño o ser popular en el colegio, son algunos de los problemas diarios a los que Lizzie debe enfrentarse</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823213000 -0400" stop="20230823220000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Blossom</title>
    <desc lang="es">Blossom es una adolescente de quince años que vive con su padre Nick y sus dos hermanos, Anthony y Joey. Su madre ha abandonado a la familia Russo y todos deben lidiar con su ausencia, algo que no es fácil ya que Nick es músico profesional y apenas tiene tiempo para estar en casa</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823220000 -0400" stop="20230824000000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824000000 -0400" stop="20230824003000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Eriko, La Idol Legendaria</title>
    <desc lang="es">Eriko es una joven con un don natural para la canción. Hija única de un famoso productor de música y una cantante, la muerte de sus padres supondrá un duro revés para la joven. Conseguir ser alguien en la música puede llegar a ser una odisea, sobre todo cuando tu tío (y única familia) es todo un déspota. Podrá nuestra protagonista superar todas las barreras?</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/idol_densetsu_eriko_legendary_idol_eriko_tv_series-566248120-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824003000 -0400" stop="20230824010000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Nadia y el Secreto de la Piedra Azul</title>
    <desc lang="es">La revolución industrial ha terminado y el mundo está siendo consumido por una nueva tecnología y nuevas máquinas. Un joven científico, Jean, ve a una guapísima chica de color mientras se encuentra en Francia, la sigue y termina metiéndose en problemas. Mientras tanto, una mujer y sus dos matones están tras el amuleto de la chica, llamado Piedra Azul. La chica, Nadia, escapa con Jean. De esta forma, los dos intentarán evitar que los malvados se apoderen del amuleto, los cuales están dirigidos por un hombre llamado Gargoyle, que quiere el amuleto de Nadia para causar una catástrofe mundial</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/fushigi_no_umi_no_nadia_nadia_the_secret_of_the_blue_water_tv_series-486246707-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824010000 -0400" stop="20230824013000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Karekano</title>
    <desc lang="es">La historia trata de una chica llamada Yukino Miyazawa, que desde pequeña quiere ser la mejor en la escuela para que todos la admiren. Pero cuando entra al instituto se topa con una competencia, Sôichirô Arima, quien de inmediato se convierte en el centro de admiración de todos, en especial de las féminas, por su atractivo, gentileza e inteligencia, quedando Yukino relegada al segundo plano, lo que no la deja muy contenta, deseando así derrotarlo para volver a ser la número uno. Pero después de muchas circunstancias se da cuenta de que no es precisamente odio lo que siente por él y poco a poco ella va descubriendo su mundo interior y en ese camino también el de Arima</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/kareshi_kanojo_no_jijo_circumstances_of_a_boyfriend_and_girlfriend_karekano_tv_series-685319124-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824013000 -0400" stop="20230824020000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Cowboy Bebop</title>
    <desc lang="es">Un vago y un expolicía encabezan a un grupo de cazadores de recompensas a encontrar a un terrorista que detonó una bomba</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824020000 -0400" stop="20230824023000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Samurai X</title>
    <desc lang="es">A mediados del siglo XIX, la Revolución Meji significó el final del Shogunato y el principio de una nueva era para Japón. La victoria del bando reformista no hubiera sido posible sin la espada de un joven e implacable asesino apodado Hitokiri Battosai que tras el final del conflicto desapareció sin dejar rastro... Diez años después, el legendario Hitokiri Battosai ha reaparecido en Tokio asesinando a todo el que se cruza en su camino. Cuando su escuela se ve implicada en los crímines, la joven Kaoru Kamiya, propietaria y muestra del dojo Kamiya, sale a su encuentro. En su ayuda acude Kenshin Himura, un espadachín vagabundo que defiende a los más débiles con su espada de filo invertido</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824023000 -0400" stop="20230824030000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824030000 -0400" stop="20230824033000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Fullmetal Panic Fumoffu</title>
  </programme>
  <programme start="20230824033000 -0400" stop="20230824040000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824040000 -0400" stop="20230824043000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230824043000 -0400" stop="20230824050000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824050000 -0400" stop="20230824070000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824070000 -0400" stop="20230824073000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Mundo de Beakman</title>
    <desc lang="es">Beakman es un científico excéntrico que hace experimentos cómicos y demostraciones, a veces a petición escrita de los televidentes, para ilustrar los conceptos básicos de la ciencia, como la densidad o la electricidad</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/beakman_s_world_tv_series-858097885-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824073000 -0400" stop="20230824080000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Pepper Ann</title>
    <desc lang="es">Las vivencias de Pepper Ann Pearson, una niña de doce años. Los mejores amigos de Pepper Ann son milo y Nicky. La joven suele recibir el asesoramiento de su conciencia y de su madre</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824080000 -0400" stop="20230824083000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824083000 -0400" stop="20230824090000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824090000 -0400" stop="20230824093000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824093000 -0400" stop="20230824100000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824100000 -0400" stop="20230824120000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824120000 -0400" stop="20230824123000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824123000 -0400" stop="20230824130000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230824130000 -0400" stop="20230824133000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824133000 -0400" stop="20230824140000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230824140000 -0400" stop="20230824160000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824160000 -0400" stop="20230824163000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Garfield y sus Amigos</title>
    <desc lang="es">Garfield es un gato gordo, perezoso y gruñón y opina que solo hay tres cosas importantes en la vida: la lasaña, las siestas, y su oso de peluche Pooky. Odie y en los problemas en los que se meten, Orson el cerdo y sus aventuras en una granja con sus compañeros los animales de granja</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824163000 -0400" stop="20230824170000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Ok K.O. Seamos Heroes</title>
    <desc lang="es">El joven KO. quiere convertirse en el héroe más grande del mundo, mientras trabaja en La Bodega del Sr. Gar, una tienda de suministros de héroes en el centro comercial Lakewood Plaza. Junto a él están sus mejores amigos y compañeros de trabajo, Radicles, un apático y narcisista alien, y Enid, una ninja que no quiere trabajar</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/Seamos-Heroes.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824170000 -0400" stop="20230824173000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Jem</title>
    <desc lang="es">Jerrica y Kimber son dos hermanas que viven una vida aburrida con su tía Bailey y sus dos hijas de acogida. Un día Jerrica graba una canción y la sube a Internet, lo que cambia sus vidas para siempre. La canción se convierte en un éxito y Jerrica pasa de ser una sensación en el mundo del vídeo underground a una superestrella mundial. Entonces, Jerrica y sus tres hermanas emprenden un viaje único en el que descubren que hay talentos demasiado especiales para ocultarlos</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824173000 -0400" stop="20230824180000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">El Oso Yogi</title>
    <desc lang="es">Yogui es un simpático y glotón oso que vive en el parque nacional de Yellowstone (Jellystone), y al que le pasan numerosas aventuras en compañía de su pequeño gran amigo Boo Boo (Bubu). En el parque está prohibido dar de comer a los animales, pero a Yogui y a Bubu les gusta la comida de los hombres, así que se la roban a los campistas. El guardabosques anda siempre detrás de ellos, y les tiene prohibido acercarse a los humanos, pero los traviesos plantígrados no le hacen mucho caso</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/the_yogi_bear_show-869219215-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824180000 -0400" stop="20230824183000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Gundam Wing</title>
    <desc lang="es">En el año 195 después de la creación de las colonias, la alianza unida de la esfera terrestre gana poder militar y conquista colonia tras colonia. Cinco jóvenes fueron enviados a la tierra para contrarrestar este poder militar con la ayuda de sus máquinas llamadas Gundams los cuales se son los Mobile Suits más poderosos creados según los creadores de los mismos en el camino los cinco pilotos encontrarán situaciones para ganar esta guerra entre la alianza de la tierra y las colonias espaciales</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824183000 -0400" stop="20230824190000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Almendrita</title>
    <desc lang="es">Mia recibe un libro que contiene el cuento de Pulgarcita. Al leerlo, encoge de tamaño y es transportada al mundo del cuento, lo que le hará vivir numerosas aventuras en busca de la forma de regresas a su tamaño real, y a su hogar</desc>
    <icon src="https://pics.filmaffinity.com/oyayubi_hime_monogatari-621481843-mmed.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824190000 -0400" stop="20230824193000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">He-Man y los Amos del Universo</title>
    <desc lang="es">El adolescente Adam y su heroico escuadrón de inadaptados descubren el legendario poder de Grayskull y su inevitable destino, defender a Eternia del siniestro Skeletor</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824193000 -0400" stop="20230824200000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Yat</title>
  </programme>
  <programme start="20230824200000 -0400" stop="20230824203000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Que Raro</title>
  </programme>
  <programme start="20230824203000 -0400" stop="20230824210000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Power Rangers</title>
    <desc lang="es">Cinco adolescentes deben convertirse en algo extraordinario cuando descubren que su pueblo, Angel Grove, así como todo el mundo, está al borde de la aniquilación a manos de una amenaza alienígena</desc>
    <icon src="https://www.compulms.net/xml/imagenes/power.jpg" />
  </programme>
  <programme start="20230824210000 -0400" stop="20230824213000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Lizzie McGuire</title>
    <desc lang="es">Lizzie, una niña de 13 años, se está intentando hacer un hueco en su entorno y, como el resto de las chicas de su edad, sobrevivir en una etapa llena de cambios importantes. Sus íntimos amigos, Miranda y Gordo, le ayudarán a superar los problemas típicos de su edad aunque, a veces, sea ella la que tenga que ayudarles. El chico que le gusta, que sus padres no sean lo suficientemente “enrollados” como los de sus amigas, los estudios, soportar a su hermano pequeño o ser popular en el colegio, son algunos de los problemas diarios a los que Lizzie debe enfrentarse</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824213000 -0400" stop="20230824220000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Blossom</title>
    <desc lang="es">Blossom es una adolescente de quince años que vive con su padre Nick y sus dos hermanos, Anthony y Joey. Su madre ha abandonado a la familia Russo y todos deben lidiar con su ausencia, algo que no es fácil ya que Nick es músico profesional y apenas tiene tiempo para estar en casa</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824220000 -0400" stop="20230825000000 -0400" channel="Fanpop TV">
    <title lang="es">Repeticion Programas Energeek</title>
    <desc lang="es">Especial Energeek Fanpop</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822000000 -0400" stop="20230822030000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822030000 -0400" stop="20230822060000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822060000 -0400" stop="20230822090000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822090000 -0400" stop="20230822120000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822120000 -0400" stop="20230822150000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822150000 -0400" stop="20230822180000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822180000 -0400" stop="20230822210000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822210000 -0400" stop="20230823000000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823000000 -0400" stop="20230823030000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823030000 -0400" stop="20230823060000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823060000 -0400" stop="20230823090000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823090000 -0400" stop="20230823120000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823120000 -0400" stop="20230823150000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823150000 -0400" stop="20230823180000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823180000 -0400" stop="20230823210000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823210000 -0400" stop="20230824000000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824000000 -0400" stop="20230824030000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824030000 -0400" stop="20230824060000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824060000 -0400" stop="20230824090000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824090000 -0400" stop="20230824120000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824120000 -0400" stop="20230824140000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824140000 -0400" stop="20230824153000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824153000 -0400" stop="20230824210000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824210000 -0400" stop="20230825000000 -0400" channel="CCP Radio">
    <title lang="es">CCP Radio</title>
    <desc lang="es">Especial Radio TV</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822000000 -0400" stop="20230822030000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822030000 -0400" stop="20230822060000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822060000 -0400" stop="20230822090000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822090000 -0400" stop="20230822120000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822120000 -0400" stop="20230822150000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822150000 -0400" stop="20230822180000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822180000 -0400" stop="20230822210000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822210000 -0400" stop="20230823000000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823000000 -0400" stop="20230823030000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823030000 -0400" stop="20230823060000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823060000 -0400" stop="20230823090000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823090000 -0400" stop="20230823120000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823120000 -0400" stop="20230823150000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823150000 -0400" stop="20230823180000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823180000 -0400" stop="20230823210000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823210000 -0400" stop="20230824000000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824000000 -0400" stop="20230824030000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824030000 -0400" stop="20230824060000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824060000 -0400" stop="20230824090000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824090000 -0400" stop="20230824120000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824120000 -0400" stop="20230824140000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824140000 -0400" stop="20230824153000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824153000 -0400" stop="20230824210000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824210000 -0400" stop="20230825000000 -0400" channel="EnerGeek 4">
    <title lang="es">Maraton  Energeek 4</title>
    <desc lang="es">Energeek 4</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822000000 -0400" stop="20230822030000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822030000 -0400" stop="20230822060000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822060000 -0400" stop="20230822090000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822090000 -0400" stop="20230822120000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822120000 -0400" stop="20230822150000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822150000 -0400" stop="20230822180000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822180000 -0400" stop="20230822210000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230822210000 -0400" stop="20230823000000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823000000 -0400" stop="20230823030000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823030000 -0400" stop="20230823060000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823060000 -0400" stop="20230823090000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823090000 -0400" stop="20230823120000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823120000 -0400" stop="20230823150000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823150000 -0400" stop="20230823180000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823180000 -0400" stop="20230823210000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230823210000 -0400" stop="20230824000000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824000000 -0400" stop="20230824030000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824030000 -0400" stop="20230824060000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824060000 -0400" stop="20230824090000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824090000 -0400" stop="20230824120000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824120000 -0400" stop="20230824150000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824150000 -0400" stop="20230824180000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824180000 -0400" stop="20230824210000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
  <programme start="20230824210000 -0400" stop="20230825000000 -0400" channel="EnerGeek Radio TV">
    <title lang="es">EnerGeek Radio TV</title>
    <desc lang="es">La Mejor Musica de Anime y Clasicos en Español</desc>
  </programme>
</tv>